借咗錢比ex，想問佢幾時有得還，應該點開口？

借咗錢比ex，想問佢幾時有得還，應該點開口？btw現在關係不算很好

幾時還錢俾我

直接問
都已經關係唔好，驚咩

你驚佢唔還好過

半個鐘就分左手喇

你唔識中文?

特登開多個post問

係呀，嗰篇嘢長到自己都唔想睇

我都有啲驚

死8婆還$ ar dllm

還錢啦 臭g

直接講

含住佢問

做sp唔收利息，幫我含住先
咁講就正

條數我咩，以後你跟我

差人錢唔還正仆街

:還錢啊!

佢會咁覆你